大家會唔會幫巨龍剪吓毛 修葺吓？

不嬲剪晒

剪完靚仔啲

唔剪條J好似好短咁

唔剪啲毛會生到成條撚都係

剪哂？白龍？

唔剪會拮到個袋好痕

係！！！屌本身好似雜草咁 而家幫佢剪咗個短碎陰髮型

我有幾條長過碌J

兩碌撚？

女朋友特別開心

女人好一野同佢剃晒佢,仲可以炸炸帝帝搞佢下面